知道最近大家都睇唔到動漫，想推介啲好嘅劇集畀大家睇

快過來

由金明洙與辛睿恩主演的新劇《快過來》也備受注目，這部是網漫改編翻拍的韓劇，是一部非常有趣浪漫愛情喜劇，故事內容是一位會變身成人類男人的貓咪洪祖（金明洙飾）與像小狗一樣的人類女子雪兒（辛睿恩飾）之間微妙情愫的愛情故事。金明洙飾演不時會變身成人類的小貓，對主人十分非常忠心，為了能夠繼續留在主人身邊，於是越來越想變成人類，展開了一連串精彩的雙重生活！

Rugal：無淚交鋒

《Rugal：無淚交鋒》改編自同名網路漫畫，戲描述由崔振赫所飾演的菁英警察姜基範，因暴力組織而失去心愛的妻子、雙眼失明、還被冤枉成殺人犯，最後選擇變成「人間最強兵器」機械人類來加入特殊警察組織「Rugal」，打造出韓國版的超級英雄。崔振赫在劇中擔任「Rugal」裡的「人工眼睛」，趙東赫是「人工手臂」，鄭惠仁是「萬能晶片」，朴宣澔則是「人工身體」，一齊對抗由朴誠雄所飾演的大反派黃得九及其同陣線的韓智婉。

The king：永遠的君主

由《太陽的後裔》、《鬼怪》的王牌編劇金恩淑的全新作品，也是韓劇男神李敏鎬退伍後以回歸，《The king：永遠的君主》與金高銀搭擋主演。故事劇情以「平行世界」、「君主立憲」為時空背景，描述神族在人間釋放了惡魔打開了平行世界的大門，而想要關閉異次元時空大門的大韓帝國皇帝李袞（李敏鎬 飾），與想要守護人民生活的現代韓國刑警鄭太乙（金高銀 飾），兩人在兩個世界中互相協助，最後大談異次元戀愛！

樓主撈過界

二次元既好
樓主唔明白

拉姆世界第一

拉

雷姆正d

牙狼 真人版都好正！
螺絲批真係大殺傷力武器黎
識用兩個世界

第三套係幾好睇

樓g做實事
下星期5準備追the king

點解你未撚死

g持

點解可以0正皮

多謝支持

我望個樣都幾好

po完訓到扑街

韓狗死全家

原來韓劇多負皮過祖國同胞

你正評==

佢地井底蛙係咁

樓主跳樓死

19仔不要恨我

自殺先

25仔躝吧，動物台唔需要MK

冇楓林點睇-.-

佢過街老鼠

又唔好咁講，話哂大家都係動物台台友

呢啲人唔抵可憐的

樓主係b站睇？

樓主是狗

==

我用韓國網睇生肉

唔好理19仔 佢暗戀我

不要暗戀 去強姦

勁

他強不了我

入返黎未

泡菜劇不了

樓主唔得WOR ，諗住入黎睇下全世界有咩好睇GE劇，點知你淨係介紹韓劇!我介紹返你啦，西班牙神劇-MONEY HEIST、另外英國神劇-black mirror睇曬未，唔好淨係睇韓劇，開闊自己世界~

毒撚係咁 慶餘年都冇學人推介

有睇過
但都係韓劇好睇啲

真 我睇愛的逼降睇到眼濕濕
鬼老野不值一提

推薦天使降臨給大家

25

樓主精日狗

NMSL

係推都唔係推呢啲劇啦

你有無睇過先

會然nana真的很高汁

死泡狗樓主仆街死啦